各位幾耐飲一次涼茶？

如題

我一星期兩次
其實飲得多會唔會傷身？

推